[制霸55金鐘 ！94《想見你》！] 台劇 想見你 映後討論(27）及連登柯佳嬿Fans Club

《想見你》（英語：Someday or One Day）是福斯傳媒集團和三鳳製作於2019年推出的臺灣電視劇。由黃天仁執導，簡奇峯、林欣慧執筆，柯佳嬿、許光漢、施柏宇、顏毓麟領銜主演。

恭喜想見你團隊入圍
第55屆金鐘獎 六項大獎

第55屆 電視金鐘獎 會係9/26 舉行
到時三立都會台/公視 Youtube Vidol都會有直播
一齊為想見你團隊集氣！

大家可以download定金鐘55既app
留意金鐘既消息

預祝想見你團隊有好成績

台劇 想見你有冇人睇緊

台劇 想見你映後討論2

想見你映後討論3

［想見你 不見不散］想見你映後討論4

[推到金鐘 鳳南小隊Forever] 想見你映後討論5

［所以暫時將妳眼睛閉了起來］台劇 想見你 映後討論(6)

[推到出電影版] 台劇 想見你映後討論(7)

［佳嬿仙女我愛你］台劇 想見你 映後討論(8)

［柯佳嬿/許光漢/施柏宇］台劇 想見你 映後討論9

［推到橫掃金鐘獎］台劇 想見你 映後討論(10)

[迎戰金鐘55] 台劇 想見你 映後討論(11) 及連登柯佳嬿Fans Club

［9/26金鐘55］台劇 想見你 映後討論(12）及連登柯佳嬿Fans Club

［預祝佳嬿再奪金鐘視后］台劇 想見你 映後討論(13）及連登柯佳嬿Fans Club

[金鐘55倒數三星期］台劇 想見你 映後討論(14）及連登柯佳嬿Fans Club

［鳳南小隊齊集金鐘］台劇 想見你 映後討論(15）及連登柯佳嬿Fans Club

［為鳳南全智賢集氣］台劇 想見你 映後討論(16）及連登柯佳嬿Fans Club

[金鐘55倒數兩星期!!] 台劇 想見你 映後討論(17）及連登柯佳嬿Fans Club

[鳳南小隊!一齊推爆佢!!] 台劇 想見你 映後討論(18）及連登柯佳嬿Fans Club

[鳳南小隊陪你倒數金鐘55] 台劇 想見你 映後討論(19）及連登柯佳嬿Fans Club

[永遠的肚臍學長] 台劇 想見你 映後討論(20）及連登柯佳嬿Fans Club

[金鐘55倒數一星期!!] 台劇 想見你 映後討論(21）及連登柯佳嬿Fans Club

[金鐘55倒數三天!!] 台劇 想見你 映後討論(22）及連登柯佳嬿Fans Club

[金鐘55最後召集!加油如萱!!!] 台劇 想見你 映後討論(23）及連登柯佳嬿Fans Club

[金鐘55最後召集!!為柯佳嬿集氣!!!] 台劇 想見你 映後討論(24）及連登柯佳嬿Fans Club

[金鐘55最後召集!!!為《想見你》團隊集氣!!!] 台劇 想見你 映後討論(25）及連登柯佳嬿Fans Club

[《想見你》55金鐘制霸] 台劇 想見你 映後討論(26）及連登柯佳嬿Fans Club

想見你 Q&A

Q: 莫俊傑既助聽器 點解會出現係韻如出事既現場？
A:導演同埋編劇有指出係個BUG黎。
導演亦都有因為俊傑呢件事，同編劇嘈，
最後希望維持俊傑男二既形象，所以各退一步，所以助聽器無左件事。
算係一個小失誤吧，但無影響劇情既質素。

33:00開始 編劇有交代助聽器問題

Q:咩係莫比烏斯環？
A:莫比烏斯帶或莫比烏斯環（Möbius strip)
是一種只有一個面（表面）和一條邊界的曲面，也是一種重要的拓撲學結構。
想見你 既導演決定用 莫比烏斯環
黎道出詮勝對雨萱既愛。
所以覺得莫比烏斯不斷循環的概念，和劇中穿越的時空觀很像。

Q:想見你既穿越條件？（未必準確）
A:-伍佰既錄音帶
-想見你既執念
-被附身既人意識好薄弱（例如被襲擊）
-一樣既樣
-有人指出坐係到....

Q:點解雨萱三穿會失敗？
A:其實有幾個解釋
-有人指出 有可能係雨萱既隨身聽壞左
但係佢堅持穿越 所以形成失敗
-亦有人指出 因為韻如既意念好強
所以令雨萱奪舍失敗 搶返個主導權
-亦都有人覺得一開始雨萱係成功穿越，第二日訓醒/係子維騎電單車送返屋企時被韻如奪取返個主導權

Q:想見你角色把穿越時間軸
A:可以參考雀雀既分析

Q:點解編劇要選擇伍佰既老歌Last Dance？
A: 編劇簡奇峯解答，除了年代相符、歌詞和「想」劇故事很搭、伍佰的歌聲有懷舊感之外，當年這首歌收錄在伍佰「愛情的盡頭」專輯中，還是卡帶的年代，「Last Dance」雖不是主打歌，但是是B面第一首歌，簡奇峯覺得通常B面第一首歌也都很好聽；且錄音帶有倒帶、循環的特性，和劇中時間軸的概念頗為相似。

Q:雨萱唔換車既原因？
A:雨萱係第一，二集拎架2000年出產既車去維修，除咗係因為架車係子維既之外
係留黎最終回， 雨萱四穿用
因為咁舊既車，先可以播錄音帶

Q:點解彩蛋無韻如？

A: 第一個彩蛋版本是38歲的李子維（許光漢飾）在工作室聽着伍佰的《Last Dance》，一邊畫着女高中生在雨中奔跑的背影圖；27歲的黃雨萱（柯佳嬿飾）來找李子維，卻不知道他在畫的就是自己，更跟畫中的自己吃醋。

第二個彩蛋版本是18歲的黃雨萱在生日當天到工作室找李子維，但他卻假裝忙碌地說：「我很忙，你來幹嘛？」裝作忘記雨萱的生日惹她生氣之際，才捧出生日蛋糕給她驚喜，而在躲在窗外看着這一切的莫俊傑對陳韻如說：「李子維都幾歲了，還玩這招這麼幼稚！」

最後一個就係而家播出嗰個

導演同編劇有傾過
覺得如果雨萱同韻如同場
觀察會覺得好奇怪
加上補拍彩蛋時間唔多
所以最後決定而家嗰個

Q:大陸版同原版有咩分別？
A: 首先要分清楚
原版：13集 （一集約70分鐘）
大陸版：26集（一集約35分鐘）

大陸版就預左會cut好多野 有個on9廣電局
詮勝同性戀/有中國民國國旗既打格仔
謝芝齊打飛機/雨萱黎m/ kiss既場面
乜都cut晒.....
所以絕對唔建議睇支那版 。

<想見你>專訪精選

有一種愛情叫李子維和黃雨萱！ 《想見你》片頭手札式標題解析，戒指在首集就破梗

片頭曲藏《想見你》結局？這５首歌重溫黃雨萱、李子維、陳韻如、莫俊傑的四角虐戀

網議《想見你》結局後，主要角色7個新發展！李子維&莫俊傑「老婆長一樣」怎麼辦？

【點首歌】她是破繭而出的陳韻如！柯佳嬿：「我不再勉強自己成為別人」

柯佳嬿回想《想見你》 看到許光漢的那一瞬間就該爆情緒

專訪《想見你》新銳演員施柏宇：我在莫俊傑身上，學到不計較的單純情感

【專訪】想見你的未來昔日！ 「國民男友」許光漢的演員時光：「希望40歲時大家還願意看我演的戲」

專訪／《想見你》編劇簡奇峯Ｘ林欣慧：用偶像愛情劇包裝「青少年認同」的敏感議題

【想見你專訪#1】發片or出寫真？許光漢的選擇是？ 與Lulu狂提年齡差點氣走柯佳嬿│我愛偶像 LULU LAND

【想見你專訪#2】猜歌搶答PK戰許光漢展超強求生欲！ 柯佳嬿清唱90金曲超好聽～│我愛偶像 LULU LAND

「完全娛樂」想見你專訪

「趣你的娛樂」想見你

Fox Sport -想見你挑戰體育台三帥 籃球場爆笑對決

旅行應援團-想見你特輯

[quote]想見你 Q&A

Q: 莫俊傑既助聽器 點解會出現係韻如出事既現場？
A:導演同埋編劇有指出係個BUG黎。
導演亦都有因為俊傑呢件事，同編劇嘈，
最後希望維持俊傑男二既形象，所以各退一步，所以助聽器無左件事。
算係一個小失誤吧，但無影響劇情既質素。

33:00開始 編劇有交代助聽器問題

Q:咩係莫比烏斯環？
A:莫比烏斯帶或莫比烏斯環（Möbius strip)
是一種只有一個面（表面）和一條邊界的曲面，也是一種重要的拓撲學結構。
想見你 既導演決定用 莫比烏斯環
黎道出詮勝對雨萱既愛。
所以覺得莫比烏斯不斷循環的概念，和劇中穿越的時空觀很像。

Q:想見你既穿越條件？（未必準確）
A:-伍佰既錄音帶
-想見你既執念
-被附身既人意識好薄弱（例如被襲擊）
-一樣既樣
-有人指出坐係到....

Q:點解雨萱三穿會失敗？
A:其實有幾個解釋
-有人指出 有可能係雨萱既隨身聽壞左
但係佢堅持穿越 所以形成失敗
-亦有人指出 因為韻如既意念好強
所以令雨萱奪舍失敗 搶返個主導權
-亦都有人覺得一開始雨萱係成功穿越，第二日訓醒/係子維騎電單車送返屋企時被韻如奪取返個主導權

Q:想見你角色把穿越時間軸
A:可以參考雀雀既分析

Q:點解編劇要選擇伍佰既老歌Last Dance？
A: 編劇簡奇峯解答，除了年代相符、歌詞和「想」劇故事很搭、伍佰的歌聲有懷舊感之外，當年這首歌收錄在伍佰「愛情的盡頭」專輯中，還是卡帶的年代，「Last Dance」雖不是主打歌，但是是B面第一首歌，簡奇峯覺得通常B面第一首歌也都很好聽；且錄音帶有倒帶、循環的特性，和劇中時間軸的概念頗為相似。

Q:雨萱唔換車既原因？
A:雨萱係第一，二集拎架2000年出產既車去維修，除咗係因為架車係子維既之外
係留黎最終回， 雨萱四穿用
因為咁舊既車，先可以播錄音帶

Q:點解彩蛋無韻如？

A: 第一個彩蛋版本是38歲的李子維（許光漢飾）在工作室聽着伍佰的《Last Dance》，一邊畫着女高中生在雨中奔跑的背影圖；27歲的黃雨萱（柯佳嬿飾）來找李子維，卻不知道他在畫的就是自己，更跟畫中的自己吃醋。

第二個彩蛋版本是18歲的黃雨萱在生日當天到工作室找李子維，但他卻假裝忙碌地說：「我很忙，你來幹嘛？」裝作忘記雨萱的生日惹她生氣之際，才捧出生日蛋糕給她驚喜，而在躲在窗外看着這一切的莫俊傑對陳韻如說：「李子維都幾歲了，還玩這招這麼幼稚！」

最後一個就係而家播出嗰個

導演同編劇有傾過
覺得如果雨萱同韻如同場
觀察會覺得好奇怪
加上補拍彩蛋時間唔多
所以最後決定而家嗰個

Q:大陸版同原版有咩分別？
A: 首先要分清楚
原版：13集 （一集約70分鐘）
大陸版：26集（一集約35分鐘）

大陸版就預左會cut好多野 有個on9廣電局
詮勝同性戀/有中國民國國旗既打格仔
謝芝齊打飛機/雨萱黎m/ kiss既場面
乜都cut晒.....
所以絕對唔建議睇支那版 。[

想見你_Track

Track 01_「想念離我如此之近，才發現你多遙不可及」

Track 02_「你的出現，就足夠佔據我餘生的那些年。」

Track 03_「失去了你的時間裡面 我的世界從未往前」

Track 04_「所有的離別，都是我在練習失去你」

Track 05_「要我怎麼穿越時間，重新和你相識一遍。」

Track 06_「在想念的時候，就把溫柔的自己都用完了。」

Track 07_「慢慢把自己擱淺在無法拼湊的昨天。」

Track 08_「有些喜歡能夠穿越時間，依然來到你面前。」

Track 09_「你一不小心，就掉落進我的夢裡。」

Track 10_「我寧願這樣記得，你從未離開過我的世界。」

Track 11_「如果我不再如初，你是否會愛我如故。」

Track 12_「借我一點你的時光，許我一點美好難忘。」

Track 13_「也不是所有碎片都能拼湊，就像那些昨天無法重新擁有。」

電視金鐘55直播link：

星光大道（17:00-19:00）

頒獎典禮（19:00-24:00）

公視主頻（需轉台灣vpn)

Vidol Youtube

LM

你班人痴線架2個鐘推完一個post

nplm

開到攰未

媽祖住我家

咁快又爆

真係有啲悶，我一邊由ipad 播，一邊睇連登

屌準備定下一個
小朋友韻如1點先解封呀

1001

我轉咗睇其他野

辛苦你地

等大半年都係為左今日睇許光漢柯佳嬿登基

因為好多都係連台灣人都未睇過既節目

一人一句

有幾難

你預呢個都會爆

捱唔到完場

Same

登基
十字步咩

Lm

先頭break預告時段賣廣告，一路講假新聞假新聞

睇畫面先知係講賈靜雯

申利：睇youtube live

LM睇佢地...

十三妹都睇波?

雖然未睇過，但睇剪片都覺得人地製作好有心。 好過濕鳩cctvb十幾條街

我在市場待了一整天

賈靜雯代言個XXX
上面米有公仔

thanks白韻如

半個鐘後先番到屋企， 估唔到仲趕得切

新人？想問下你點解會入嚟嘅
一路mon?定因為我地上過熱門

韻如牛名

第一次高空彈跳
第一次丟包
好多幕都好記得

Ok冇問題 我幫你叫啲得獎者吹多陣水

唔好急 最緊要快

你放心，分分鐘夠時間俾你痾埋個屎

好強，爆咗post

超時好似要罰錢 而家開始趕緊

應該趕到

柯金源

森林的... 美

其實好多新人入左黎，不過可能部分只係因為金鐘頒獎禮

我有排食晚飯喺電視播玩很大，屋企人都幾鐘意睇，佢地知道小鬼走咗都好惋惜

臨時金鐘討論區

被難所嗎

我媽都有同我睇玩很大既習慣
佢都唔明點解
咁快要帶走佢.....

行開左陣就新post了

去完廁所發現呢4個獎仲未頒完

出面無post

笑左竟然唔係開個全新po討論金鐘，而係起入晒黎呢度討論

希望聲林之王

暑假嗰陣先睇想見你 睇完之後一直mon post 追post
今日先入黎講嘢

我啱啱倒咗杯酒就新post
超級快 又有新人

+1 聲林之王真係好好睇

因為見無人開而呢度又討論緊

搞笑

我諗入嚟嘅都多係睇過想見你嘅

又燈

molamola

點解可以忍受咁耐唔加入

頂唔住
返黎金鐘先

正啊

係金鐘獎頒獎禮頒個獎俾另一個頒獎禮

我沖完個涼出嚟 仲係頒緊非戲劇類節目

你阿媽係潮媽
睇台灣野

其實我都係翻睇完先加入

兩季都有睇，今年係咪疫情未有？

咁你知唔知我地譚仔食咩色碗

我媽最鍾意睇yt
蕭生，游青源同埋大紀元既野

係呀 停咗第3季

以後對於話自己mon post嘅新人嘅面試題目
就係譚仔

預一PART25分鐘

我都岩岩沖完涼😂

又飲

我淨係之前睇完想見你嗰排mon過一兩個po就冇再mon啦
但係真係好鍾意套劇好想佢地可以拎獎
見到呢度有傾金鐘就入黎集氣幫想見你加油

知唔知 白韻如個名點解

多啲入嚟

因為好多人就算睇普遍都係睇熱門劇同綜藝，台灣演員未必多人識，唔出名都未必留意

點解

聲林1，2既純享
不時都會去聽返
追光者真係好好聽

呀嚟緊會好緊張

卡華利雲又入波

我開咗28啦

sor等到覆錯post

下一節

綜藝節目獎
台灣金頌（參賽單位：財團法人公共電視文化事業基金會／奇妙創造股份有限公司、製作單位：財團法人公共電視文化事業基金會／奇妙創造股份有限公司）
音樂萬萬歲 第 4號作品（參賽單位：財團 法人公共電視文化事業基金會、製作單位：財團法人公共電視文化事業基金會）
話山話水話玲瓏（參賽單位：財團法人公共電視文化事業基金會 —公視臺語台／全能製作股份有限公司、製作單位：財團法人公共電視文化事業基金會 —公視臺語台／全能製作股份有限公司）
綜藝大熱門（參賽單位：三立電視股份有限公司、製作單位：三立電視股份有限公司／好看娛樂製作股份有限公司）
聲林之王 聲境傳奇（參賽單位：東森新媒體控股股份有限公司／量子娛樂製作股份有限公司、製作單位：量子娛樂製作股份有限公司）

綜藝節目主持人獎
吳宗憲、陳漢典、 LULU【黃路梓茵】／綜藝大熱門（報名單位：三立電視股份有限公司、製作單位：三立電視股份有 限公司／好看娛樂製作股份有限公司）
浩子【謝炘昊】、乱彈阿翔【陳泰翔】／台灣金頌（報名單位：財團法人公共電視文化事業基金會、製作單位：財團法人公共電視文化事業基金會／奇妙創造股份有限公司）
許效舜／瘋神無雙（報名單位：香港商福斯國際電視網有限公司台灣分公司、製作單位：香港商福斯傳媒有限公司台灣分公司）
曾國城、巴鈺／一袋女王（報名單位：香港商福斯國際電視網有限公司台灣分公司、製作單位：香港商福斯國際電視網有限公司台灣分公司）

益智及實境節目獎
一字千金鬥字英雄會（ 參賽單位：財團法人公共電視文化事業基金會／全能製作股份有限公司、製作單位：財團法人公共電視文化事業基金會／全能製作股份有限公司）
全民星攻略（參賽單位：東森電視事業股份有限公司、製作單位：友松娛樂股份有限公司）
全家有智慧（參賽單位：財團法人公共電視文化事業基金會 —公視臺語台／三鳳有限公司 、 製作單位：財團法人公共電視文化事業基金會 —公視臺語台／三鳳有限公司）
阮三个 2（參賽單位：財團法人公共電視文化事業基金會／用力拍電影有限公司、製作單位：財團法人公共電視文化事業基金會／用力拍電影有限公司）

益智及實境節目主持人獎
胡瓜【胡自雄】、瑪莉亞【葉欣眉】／歡樂智多星（報名單位：香港商福斯國際電視網有限公司台灣分公司、製作單位：香港商福斯傳媒有限公司台灣分公司）
曾國城、蔡尚樺／全民星攻略（報名單位：東森電視事業股份有限公司、製作單位：友松娛樂股份有限公司）
黃子佼、吳姍儒／一呼百應之揪團大考驗（報名單位：財團法人公共電視文化事業基金會、製作單位：財團法人公共電視文化事業基金會）
楊貴媚、 SOAC【劉永偉】、范少勳／阮三个 2（報名單位：財團法人公共電視文化事業基金會、製作單位：財團法人公共電視文化事業基金會／用力拍電影有限公司

綜藝節目了
我唔燈啦

係咪白痴d果個韻如咁解？

笑死 暗號？

開始戲肉

唔係黑就係黃

原來呢度咁多人睇，第3季一定要開返個post一齊討論

下part綜藝節目

笑死
邊個係白痴仔！

睇埋啦反正結果都決定咗

但係唔一定睇台綜

我仲以為大家悶到要喺到討論埋足球

好呀
其實我覺得係去咗搞dd52
先停聲林

Sam here

好 成日都好寂寞

sor 我SKIP曬

dd52真係唔夠聱林正

都係既 某程度係我睇 佢又睇
佢呢排最熟既人係薔薔

我成日聽 宥嘉 同啄木鳥 當我們不在一起

好啊好啊！其實第一二季已經好想討論！我好鍾意艾微同陳忻玥！

天燈緊華必勝

女團...

綜藝了

聲林有d落選左過左去

但覺得個賽制可以做好啲

憲哥有黎

下part都仲未有份睇埋場愛華頓都未知頒到未

鳥爸超正
仲有雨和眼淚

女團原意係好，但果班選手質素一般般

憲哥到了

我睇過小小，頂唔順

巴豆痛

本身好期待dd52，睇左幾集就失望左，賽制同選手質素都一般般

笑死

應該係因為海外選手嚟唔到參賽

無記錯應該係黑色

Lulu

有追

明白

其實第一二季選手嘅最新動向我都好想討論㗎
但之前個post推唔郁啦

呢part幾有創意

笑死佢扮憲

憲哥

覺得聲手林個賽制可以做好啲
dd52我無睇

叻
獲得韻如讚賞一個

老爺對眼紅晒

好似要喊咁

黑色好食啲 三酸

好正

個樣攰到

有夾過

Lulu勁到

佢話瞓唔到

憲哥個樣攰到...

聲林個賽制真係好多遺珠

有人舉張孝全

我都係架！好多選手我都好鍾意，follow晒ig，到依家都仲有睇莉潔youtube channel cover ge歌。不如遲d起度討論埋

岩岩冇睇，點解有一堆人係Mon

係！！陳忻玥真係值得更高名次！！佢首hands up都未拎出黎起節目唱。。

比掌聲所有綜藝人

我都係好多選手都鍾意
咁不如開個新post好啲？

藍心湄個樣好膠

有人donate 100 港幣話 ''Seems like a very interesting awards ceremony.''
做咩事

忻玥好正 唱功勁到

Botox打太多

好啊好啊！開新po啊！我一定追

我都睇到 而家仲有個donate 300

細個睇 終極系列.....大家睇返小小片都好尷尬

你睇下佢享食尚個廣告..
我睇親食尚都要睇

咩事...突然衝上嚟

本身期待佢中場唱首hands up炸場，點知黎唔切唱自己歌就走左

台幣姐

*大個

好有必娶女人feel

好彩而家佢間公司俾佢嘅資源都唔錯都俾好多機會佢

蔡環真美麗

我有down佢d歌聽！

希望

我都有聽

大熱門

係大熱門

綜藝大熱門

蘋果肌個位真係呃唔到

想喊

唔見左蔡環真美麗

依個係講許光漢

好鍾意佢最近同李杰明嘅你接受嗎

你朝我的方向走來

憲哥瘦咗

環環真係好正. 前嗰排再睇多次

因為佢係黃雨萱賓奪主

好頹呀佢

好啊，有冇睇友廷 個新MV，好正，有仕凌同溫貞菱，而且拍到好靚

係囉 我load咗一陣

見到
係咪啫係畀咗三立？

我成日loop呢段
最後同老蕭哄勁埋好正

本尊在此

大熱門絕對值得
近幾個月既猜歌王 我超鍾意

今年真係好多人離開

拿證明冇燈冇事喇

憲哥嬴硬咁

我地之後講少D

都好 幾洗腦
佢同孟辰個首好似好多負評 孟辰真係 每次出嚟都會比人鬧
艾薇都應該就快出碟 最近係咁錄音

原來自己咁想佢拎既節目拎
真係會想喊

好慘，佢姐姐應該都好後生

我都鍾意陳忻玥！
佢依家ig好少開live

今年條命冇咁硬都頂唔到

綜藝大熱門！Ah Hito!

孟辰係真係自己on9 wor，決賽都仲抄人地首中二病

李友廷首《誰》係誰是被害者片尾曲

個人rapper嚟講鍾意艾文多啲

但第二

冇了

鍾意屁孩～

竟然

七萬幾人睇緊

啲人準備入嚟睇劇集獎

真係幫唔落
一開頭帥到分手覺得佢幾有潛質
衰抄襲真係搞唔掂

原來唔講唔覺就嚟11 點

點解會咁㗎 老妖明明冇講嘢

佢蝦班評判未聽過原曲，記得蕭敬騰當場讚到佢上天，笑死

預祝天燈楊謹華封后

又槓龜

差唔多係時候喇

艾文
好鍾意佢嘅玫瑰少年

可唔可以俾一次lulu 佢地

差唔多到戲肉

用九、苦力
4個一齊

已經做好曬心理準備

咁我又覺得未去到重拳..
其他荒謬，失望，傷心既事
太多太多

岩啊，帥到分手果陣係幾掂，甚至後尾第二季幫陳忻玥果組唱都幾好，但衰在抄成首，其實佢rap基本功幾好，台風都好好，中二病唔係咁易唱，全民造星都有人唱過但超7，佢台風就係真心好但可惜係抄

預祝天燈楊謹華莫允雯玟謹封后

lulu又食白果

楊謹華 楊謹華 楊謹華 楊謹華

lulu 好慘

屌 又係meme 好正

Lulu勁慘

頭先嗰陣仲會驚訝，依家已經冇乜反應，不過希望大熱都拎到

Lulu既樂天性格
好值得我地學習

今年D過場

這是今天的第七遍～～～

好啦 我想全民星攻略

今年好好笑
我忘記唔到紫禁之巔個個過場

燈燈燈

全民星攻略幾好睇

冇燈

破燈！

係

冇事冇事

屌

天心天心天心天心

台灣有咁多人投資唔同節目 電影 綜藝 益智
真係好全面 有d睇提名名單都好想睇下

香港真係得近年viutv 好返少少
cctvb 真係害左香港電視發展

我第一次睇係因為達達

其實咩意思，我唔係好明

我頭先笑左出黎

好難揀

頂我都係
40%男人覺得自己影相好

笑左

其實香港都應該搞個金鐘獎

呢個好好笑

我都係

meme 黎

meme

藝人同電視台簽約比佢綁死本身已經好on9
好睇依家cctvb收緊皮 得返啲無人識嘅先簽佢

我係演算法推介
好似係唔知邊個答啱哂

唉，一台獨大文化禍害好深，無左各台良性競爭

最後竟然因為貓個題輸
（如果無記錯）

thanks!明晒

俾tvb 搞彎左幾10年

呢個真係算...

做咩唔早啲入黎一齊傾達達

蔡尚樺女士

高海寧？

得大台 點搞

肯定overrun… 依家連配角嗰啲都未頒…

唉諗起佢個頒獎，年資耐就有視帝獎，無年資無背景但有人氣就拎住個最喜愛角色啦

cctvb真係抵死的

lulu同盧廣仲好好笑

都唔止係電視啦

Viutv啲節目多類型同埋都整得幾好, 不過啲劇集麻麻成日買勁撚多泡菜劇仆佢個街

tvb金曲獎頒獎禮就有

戲劇果part係炎亞綸同曾國城主持？

唔知傾佢d咩好，但睇晒佢d訪問，覺得佢同佳嬿係一對好有文化同內在美ge couple

應該係

係呀

31/77/viu都有節目嘅 唔好咁啦

yes

城城哥 蔡尚樺女士

Viu 綜藝成日得半個鐘，唔夠大膽

香港電影點都好過電視

港產片

阮三个都想

曾國城

拎埋

全民星攻略

不過viutv啲artist普遍冇咁好樣 女嘅得雙S同吳海昕正, 男嘅我淨係覺得mirror嘅某幾個ok

係咪要開始改口

條女係咁捉住城哥隻手靠緊自己個胸

蔡尚樺

其實主要都係因為依家唔靜係同香港電視台競爭，同成個亞洲、外國爭，香港觀眾有好多選擇，viutv ge受眾群又會識自己搵外國綜藝睇，變到好難做

diu

如果有玩很大就好

...

益咗

第二張圖

恭喜城城

金曲獎都要, 依家無論cctvb定903都好亂9咁嚟, 反而rthk就最正路可以balance晒兩邊口味

Sandy

佢地d價值觀真係好夾，諗起都唔明點解坤達以前會同陳意涵一齊咁耐，同埋柯佳嬿以前個王柏傑又係

佢地係最後一集

禮服開得低得獎率越高

其實半個鐘都幾fit香港人放工時間

以前有四台聯頒 依家…

我知你想講咩
唔好燈

同陳意涵好耐咩

欸欸欸

香港既樂壇同視壇都係俾
CCTVB搞死

我都覺得

當年睇康熙 都覺得有d長

咁師娘

四台亂頒

香港版三金 得金像真係唔夠

有無人睇完想見你，鐘意佳嬿，睇埋坤達，跟住比達達圈粉？

都2年啦，又唔算好耐，唔長唔短啦

所以最後都分手
然後搵到個更適合既人

依次到年尾我會好期待4個音樂頒獎禮

男女配了

終於到配角

戲劇了

男配女配都係無份

喂喂喂喂

1個鐘
over 好少姐

終於男女配角

屌⋯即係話
光漢佳嬿冇得頒獎

呢個真，諗起以前cctvb唔肯比3大唱片d人上其他台宣傳，想上cctvb就唔準上其他台宣傳

好多人都係

下一節

戲劇節目女配角獎
李劭婕／客家尋味劇場 —烏陰天的好日子（報名單位：客家電視台 、 製作單位：春河劇團事業有限公司）
李璇 【朱繼屏】／大林學校（報名單位：財團法人慈濟傳播人文志業基金會、製作單位：財團法人慈濟傳播人文志業基金會／北投映像電影有限公司）
袁艾菲／我們不能是朋友（報名單位：八大電視股份有限公司、製作單位：八大電視股份有限公司／友松娛樂股份有限公司）
蔡淑臻／噬罪者（報名單位：嘉揚電影有限公司、製作單位：嘉揚電影有限公司／財團法人公共電視文化事業基金會）
謝瓊煖／苦力（報名單位：財團法人公共電視文化事業基金會、製作單位：財團法人公共電視文化事業基金會／禾豐傳播有限公司）

戲劇節目男配角獎
侯彥西【鄢勝宇】／用九柑仔店（報名單位：三立電視股份有限公司、製作單位：三立電視股份有限公司／香港商福斯傳媒有限公司台灣分公司／華人創作股份有限公司／鹿路電影有限公司／內容物數位電影製作有限公司）
馬力歐／國際橋牌社（報名單位：馬克吐溫國際影像有限公司、製作單位： 馬克吐溫國際影像有限公司）
曹晏豪／噬罪者（報名單位：嘉揚電影有限公司、製作單位：嘉揚電影有限公司／財團法人公共電視文化事業基金會）
楊烈／苦力（報名單位：財團法人公共電視文化事業基金會、製作單位：財團法人公共電視文化事業基金會／禾豐傳播有限公司）
蔡阿炮【蔡明毅】／苦力（報名單位：財團法人公共電視文化事業基金會、製作單位：財團法人公共電視文化事業基金會／禾豐傳播有限公司）

me!!!坤達真係好靚仔

睇玩很大被達達吸引
再睇想見你

香港 歌 電視都冇一個公平頒獎

柯真係好識揀！

最大既平台搞霸權..

起碼仲有一節先到

仲有香港頒獎禮好on9 邊個拎獎就邊個唱
人地明明拎獎同表演係分開 咁先正常好多

我以為係幾個月貨仔
王柏傑係咪因為酗酒 所以先分

正！多謝佢地令我地依家見證到柯達ge sweet sweet

真非gay

我 達

睇佳嬿之後訪問應該係

想見你無入圍到男配角真係可惜

我！！

去個廁所坐定定等

因為佳嬿先識坤達 再睇木曜4 識左kid 再睇再很大

艾菲艾菲

唉抵死啦咁佢

邊個訪問？

唔想燈

香港圈到仆街

不嬲都勁中意坤達
雖然我私心中意坤達多
但當年我都有份投小鬼做隊長

宜家坤達係木曜我覺得仲岩佢

柯個cm笑死我

得金像獎

可能我娛樂淨係睇香港同台灣所以唔會理咁多

影相冇帶高踭鞋 結婚冇帶nu bra

好撚驚
係咪就快到

笑咗

陳意涵都好正

好似康熙定唔知小燕

佢地兩個都好日系！！！好正！！所以我一直都好想睇你的情歌，想睇下柯d純愛片會唔會好似日本果套《情書》咁有feel

我地全部人都好撚想睇你的情歌

想見你！

又許太太

又係講許太太

都有 佢係康熙有講話男人飲醉要人照顧係好唔負責任

我無限自己睇咩，韓國、美國、netflix d綜藝電影電視劇有好ge都會睇下，但台灣同香港始終最有家鄉味

係..

大家都好想睇
但台灣票房好似麻麻

Overrun咗30分鐘

超時半粒鐘
以家急口令緊

留第3part俾城城都好
佢handle到超時

許你老尾⋯

掀起全台韓日追劇潮唔得架咩

gay

直接話超時

陳意涵係正係靚，但佢性格同坤達真係唔太夾

仲講咁多廢話

屌 overrun就許少陣太啦

笑死，突然咁大隻字，以為你想鬧我。真係好想睇！！唉，希望香港可以上啦，起大銀幕睇個feel同起電腦睇好唔同

台灣票房麻麻係咪因為疫情？

又唔係所有支持者都許太太

真
陳意涵偏認真
但柯同坤兩個都癲癲地

因為我地講你的情歌已經講咗好耐....

炎P 仲好過8點檔

淨返以下獎未頒

戲劇節目獎
戲劇節目男主角獎
戲劇節目女主角獎
戲劇節目男配角獎
戲劇節目女配角獎
戲劇節目導演獎
戲劇節目編劇獎
節目創新獎

其實得RTHK係正常 新城太多獎, CCTVB淨係頒比自己人, 903就成日懶品味獨特頒比啲live都未唱得掂嘅唱作歌手

好淡定

笑死，成日都要提許太太，荒死人地唔知咁

又唔係癲嘅
但係 冷臉笑匠

我見到啊間中有mon post

想見你應該全都拎唔到

如果一陣許光漢攞但柯仙冇

我會嬲爆

好緊張

咁永遠迷妹多過迷仔

玩很大播緊一路向北既回憶

陳意涵認真咩佢好似好港女？同埋姣？

同意，感覺佢同城城有夾過
8點檔係各講各咁

兩個好搭
冷面笑匠加文青

same，呢個真係造假

我會想打爆部電視

懷疑評審都係女人

呢到會暴動

坤達溝親都係正ge，羨慕

又係佢

咁佢靚仔

我覺得真係有機會。。。雖然私心好想柯拎

講咁多許太 反而唔會拎到啦

渭水

其實歐美日我都唔介意睇嘅, 不過未搵到啱自己口味嘅 泡菜嘢就打死都不了

炎P 轉數夠快
8點檔得白家綺唔錯

除咗陳意涵仲有邊個

Woman and cat!!

靚仔真係大晒

個過場好得意呀 個meme

有機會！

個動畫又係meme

Omg ! 好多Meme

好正 一秒笑左

又柯佳電視台

好可愛

小豬身邊既人
唔識

Gchi 艾菲

覺得會比苦力

過去我唔介意，我淨係羨慕佢依家個老婆

好彩坤好好，尤其係上星期攬加拖佳嬿個幕

台灣真係好正

衞敏娜

OMG

爆

唔知但有呢兩個都一生無憾啦

繼續燈

係
諗番都覺得感動

屌撚柒金鐘啲評審

我唔講嘢了

係 個畫面揮之不去

小霜 支那豬個經紀人

我專登嘅

我係支持淑樽的

艾菲...

又係罪夢者攞！！！

下

第二套黎

好想睇一陣男女主角係邊張圖

唔係噬罪者咩

噬罪者⋯

係噬夢者

唔個男配會唔會又係噬罪者拎

佢係伊林

噬罪者黎嫁

尋日送小鬼最後一程果陣有拖實佳嬿

你也亂了

係係係
信你

噬罪者黎

又錯

本來係Model

係好難分既

我係小豬fans都從來唔知喎

琴日佢地有去？邊度睇

我覺得既然搵左莊凱勛黎頒獎，咁男主角獎應該唔係張孝全就係許光漢

罪夢者係迷你劇 跟住冇份架啦

琴日佢哋有去咩

無見到有報道佢地

係 果期 都係MODEL 掛
唔係就歌手掛

大家唔使咁驚

想用九 候彥西
徐開宇

唔係追思會咩？

咁樣播法係咪真係要播到00:00

救命

我覺得係苦力 楊烈

原圖係咩

Wow 馬力歐

燈

今日爆到仆街

想問頒導演、編劇先
定男女主角先？

（第一次睇金鐘直播

又爆冷

低調到
互相扶持就好

多謝
我仲諗佢地係咪無去
但應該唔會

真係緊一緊

編先

哭不出來

頭髮甩曬色

同埋佳嬿篇文

好感動好想喊...

你咁西利 全部搵曬

死啦好撚緊張

點解佢地咁有創意

想見作6個獎都未頒？

好撚驚啊屌

嚟啦嚟啦

平常心啦

編劇同創新
好緊張

等陣係編劇同創新獎

唔講佳嬿佢地頒最佳劇集？

下一節

戲劇節目編劇獎
梁舒婷、徐瑞良／誰是被害者（報名單位：瀚草影視文化事業股份有限公司、製作單位：良人行影業有限公司／瀚 草影視文化事業股份有限公司／台灣大哥大股份有限公司）
陳潔瑩、黃宣穎、蕭譯瑋／用九柑仔店（報名單位：三立電視股份有限公司、製作單位：三立電視股份有限公司／香港商福斯傳媒有限公司台灣分公司／華人創作股份有限公司／鹿路電影有限公司／內容物數位電影製作有限公司）
楊念純／噬罪者（報名單位：財團法人公共電視文化事業基金會、製作單位：財團法人公共電視文化事業基金會／嘉揚電影有限公司）
鄭心媚／鏡子森林（報名單位：民間全民電視股份有限公司、製作單位：民間全民電視股份有限公司／綠光全傳播有限公司）
簡奇峯、林欣慧／想見你 （報名單位：三鳳有限公司、製作單位：香港商福斯傳媒有限公司台灣分公司／三鳳有限公司）

節目創新獎
一呼百應之揪團大考驗（參賽單位：財團法人公共電視文化事業基金會、製作單位：財團法人公共電視文化事業基金會）
公視新創電影【 4Ｘ相識 —前世情人的情人】（參賽單位：財團法人公共電視文化事業基金會／十三行娛樂國際有限公司、製作單位：十三行娛樂國際有限公司／財團法人公共電視文化事業基金會）
全家有智慧（參賽單位：財團法人公共電視文化事業基金會 公視臺語台／三鳳有限公司、製作單位：財團法人公共電視文化事業基金會 公視臺語台／三鳳有限公司）
我在市場待了一整天（參賽單位：財團法人公共電視文化事業基金會、製作單位：財團法人公共電視文化事業基金會）
想見你（參賽單位：香港商福斯傳媒有限公司台灣分公司／三鳳有限公司、製作單位：香港商福斯傳媒有限公司台灣分公司／三鳳有限公司）

下個就開始了

平時收埋好多
所以認得

究竟到佢地未

準備白果

想見你一定攞唔到

果D 應係網絡圖

下一節

你每次sd出嚟我都笑死

諗起坤達係木矅講過佢對佳嬿做過最浪漫嘅事喺係唔通知情況下出現喺佢面前

剩返6個，想見你全部有提名

今晚啲獎真係都好爆…

編劇>創新>導演>男主>女主>戲劇
最後六個獎應該順次序係咁

應該係同台灣網絡文化hit果d度攞

想見你 紅毯 頒獎都係壓軸

應該苦力

飛去韓國
係酒店叫佳嬿打開窗簾

之後就係誰是被害者vs想見你。
我希望想見你一定要拎到編劇獎！我真係唔信咁好ge劇本拎唔到！！！

隻腦魔昇華咗句嘢

其實仙個頭點樣由長髮變短髮？

個時拍必娶飛左去韓國

台灣人整meme真係出神入化

我超鐘意睇

邊有男仔會咁細心

但追思個日見啲金色紥起左

用九應該好啱評審口味...

應該係講必娶去韓國拍個陣？ 係sweet既！

悼念左小鬼未

台灣meme我只信海巡處

有冇ig推介

節目創新獎 過去幾年都好早頒

今年留到而家

靚仔、暖男、細心

完左了

係啊

呢個假髮

紮起收埋

呢年d function都係咁玩

應該男主機會最細
張孝全做得幾好

屌⋯

黎了黎了

男女主角獎競爭大都明白，但想見你絕對值得編劇獎＋創新獎，拎唔到我會嬲死！！！

翻嚟啦！

佢好兄弟嗰班全部都係好男人

facebook ig search 台灣迷因 海巡處

呀好緊張呀救命

我地之前都係咁估

我有科老 超正

平時我都好鍾意張孝全，但其實真心覺得張孝全呢套做得一般。。。太令人出戲﹐係角色光環大於佢演技，但當然許光漢起想見你入面都無咩演技大爆發ge場面。。。

金鐘獎個Channel 都幾多韓國人係Chatroom
個個都係講想見你

緊張緊張

突然覺得 呢度都覺得許拎男主角機會唔大 會唔會反而燈得中

真係 全部都好仔

心跳加速

冇曬

噢 唔怪之今年d短髮look都係依個頭
但本身d頭髮都收得幾好

今晚一定捧蛋, 我話嘅

想見你

台灣政府崩壞嘅開始

我都係咁諗

快點救救王詮勝
收到！

集氣啦

月九 苦力 ！

如果光漢拎唔到男主，班韓國人會唔會嬲死

唔知佢用邊個片段呢

集氣集氣

集氣

佢漂既話應該染先會黑返

睇返D 片段都好懷念

yeah

搞掂

得左

想見你!!!!!!

想見你！！！！！

恭喜編劇

lm

鏡子森林咁多人嗌既

！！！！

1/6

得咗啦！！！！！

Wow

啊！！！

！！！！！！！！

感動

Woooo!

先贏一獎

攞到呀

等咗成晚正係得人地拎獎嗰陣cue一下鏡頭會嬲死

Yeah

編劇獎

yeah!!!!!!!

劇本真係無得頂

平心而論，入圍ge呢6套都好正，好羡幕台灣仲可以有百花齊放ge一日

好感動呀！！ 開光！

好激動

等左咁耐終於得啦

恭喜

好開心

編劇

終於見到柯仙

原來佢低開
好V呀屌

攞硬

恭喜！！！

個個出晒黎

可能會..1/3係Chatroom都係韓文

柯仙最想攞既獎！

恭喜！！！絕對值得！！！

拎咗獎啦滿意啦剩低都無㗎喇

開到落肚臍

恭喜恭喜

一睇就係 冇miss到

1/6 !!!!!!!

低開高收

佳嬿前面都有少少野睇既

想見你 個故事真係好難諗

仲要係原創劇本 個故事咁複雜

滿意啦可以收皮啦

絕對值得

冇錯

柯佳嬿淚眼汪汪

劇本真係好好完sem再睇多次

呢套田野調查做得深入，編劇原本係記者，劇情都唔錯

實至名歸

再集氣

三鳳

我決定好要再睇多次啦

柯仙都換左衫

勁就勁在原創＋0借鑑其他戲

咁都有佢地兩個

屌兩段入圍片段都係想見你一呼百應

戲劇組真係死亡之組 全部都係熱門嚟

多重穿越真係第一次睇

一定係我在市場待了一整天

果然係因為小屋

想見你再下一城

提名片段好多韻如

而且完美融合愛情線，真係第一次睇

兩個

又俾你燈中

還有一個

仲有！！！

真係

兩個單位?

仲有個？

還有一個?? 我有冇聽錯

有兩個

啊！！！！！！我在市場待了一整天

嚇死
係咪即係仲有一個

仲有個

無！

又話還有一個？

還有一個什麼..

仲有希望

有兩套得獎？

有兩個咁搞笑

肯定係羸果道

頭先聽到第一個是.....
咁即係仲有多個？平票？

我在市場待了一整年

佢好多野講再overrun

同票？

來來來

會唔會女主角都有兩個皆大歡喜

依個獎好騎尼, 將D 唔同類型的節目一齊比較

編劇真係實至名歸！

莫比烏斯環 處理得好好

係呢條友講勁多野

除咗柯佳嬿全部都係

下一帖～

有冇人緊張到手心出汗

5個一齊攞呀

點解你咁熟😂

頂

我有..

有

有，抱住個水樽勁緊張

笑左，我諗起金馬影后有年都平票，周冬雨同另一個拎

完全唔想聽佢講
好緊張呀

唔知準則係咩

追左成晚
條友講極都仲有

我開始呼吸困難

佢可唔可以講快啲

想知還有一個什麼

一定係一呼百應

連我老母都一齊緊張緊

但佢哋係同一套戲嘅雙女主

又話冇乜嘢講

集氣！想見你
屌你老母睇住香港政府班柒頭已經好撚慘
畀個獎等我對眼舒服少少好冇呀

都岩

屌 待完未
待了一整天還不夠嗎

都係在市場待了一整天？

個呀叔唔係話不會講太久咩

明明開左冷氣

比兩個嗰個應該好後悔 講咁多野

快啲啦

可能係在市場待了兩整天

馬思純

點解仲講緊

認到佢部手機

diu我都係

好緊張啊！！！！！

夠未呀

平時睇慣金像獎，好唔習慣啲得獎人士光明正大拎住貓紙照讀

後面隻手

在台下想了一整天

一年都黎緊
由武肺開始lock down 左要年係市場

講完未吖

我都係，拎貓紙都算啦，拎手機好奇怪

大家都講好長...

一個講一日
兩個講兩日
屌快撚啲啦

在台上說了一整天

有D凍

笑到傻咗

想見你一定攞唔到
[/quote][/quote]

你仲講

留返d時間比女主啦

無人比掌聲

快撚啲喇你講咩羅馬啊

真係同香港叱咤一樣, 一攞到獎講勁耐

其實你講撚夠未

仲講緊

長氣到以為係拎緊cctvb果d終身成就獎

語速快少少都得掛

台下應該呆撚哂

希望等陣炎p講下宜家overrun咗幾耐

[/quote][/quote]

原來係因為在市場待了一輩子

快撚啲啦屌，又半粒鐘

仲要多謝埋市場啲阿嫲

屌你老味講完未啊

我願意用全體香港政府高官條命換想見你拎獎

夠未啊屌

仲講

算啦 得獎真係好開心既事
尊重佢講咁耐

好啦講完啦講完啦唔好再講啦屌

仲未完

反正都OVERRUN 大家都唔理啦
直接有咁長講咁長 其實都明嘅
不如早啲開始

睇呢句說話真心係大家心聲

講完未

我都話左係
在市場待了一整年
架啦

岩岩有刻以為完

收皮得唔得，又慢又長氣

嚟料啦嚟料啦

！！！

好波!!!!!

好想一腳伸哂佢地落台

阿公都無佢地咁長氣， 佢地上左一次啦屌
佢當自己講talk show 咩

屌 大反轉

！！

竟然俾埋想見你

2/6

woo

中呀

YEAH!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

得咗啦

真係兩個

呀呀呀

!!!!!!!!!!!

想見你!

呀！！！！！！！！！！！！

兩個一定係比埋想見你

想見你！！！

連下2城

好開心好開心

耶

人地oscar得獎都咁多野講

又拎啦！

好開心！！！！！！

嗚 好開心

拎左兩個， 跟住就冇了

[/quote][/quote]
食住個勢上！

再下一城

希望可以大獲詮勝

食住個勢

恭喜 想見你團隊

睇黎想見你男女主都應該拎硬！！！！

第一次睇金鐘獎一個獎兩個單位都有份攞

想見你😍

[/quote]
食住個勢上！[/quote]

一個獎有兩個得winner?

心跳加速
嚇撚死 以為聽錯 好彩真係有2個

菲菲

Overrun就係因為佢地
頭先拎過一次又係係咁廢噏 搞到過曬鐘

上啊

2/6！！！！！

之後果D全部2個, 3個, 4個, 5個一齊拎獎啦

睇黎今年係順住個勢去比想見你拎獎

想見你個創新係連D 片頭片尾都好有心機整

許光漢！

係
暗藏意思

打晒冷震 好緊張

係！！！連本小說都好有心機

岩啊👍🏻

呢個真！ 片頭片尾 同插曲主題曲 都好有心機

唔係好多人有呢啲Sense
仍講果陣一定唔覺自己好長

真

呢個得獎感言有意義好多

想見你 喺台劇嚟講，真係打咗一場好靚嘅仗
套劇，劇本，男女主角都好賣埠
好彩柯仙肯演，幕後先敢大膽用許光漢

講得好正

哈利路亞果下我笑左

屌 聽到菲比講嘢我喊咗

製作人講得好好！

麻怡婷講得好好

你們不張揚 不代表你們不閃閃發亮

男主！

下節男主角啦

韻如 雨萱 詮勝 子維 俊傑

2 提名 2 得獎，實至名歸！

下節 表演+男主

最尾耶撚failed

準備表演同男主..

好多耶撚今晚

Nooooooo！
等埋男女主

男主啦！

賈係咪頒女主角

講得好好

我又好想再睇多次了

快啲啦屌又要等廣告同表演

有d尷尬

上帝比嘅挑戰

仲有表演。。。

劇集獎得呢兩個？如果係嘅話

我想講如果男主角攞咗咁女主角點算

買唔到
果陣搶ost 都爭d搶唔到

推爆佢

下一節

戲劇節目男主角獎
姚淳耀／鏡子森林（報名單位：民間全民電視股份有限公司、製作單位：民間全民電視股份有限公司／綠光全傳播有限公司）
張孝全／誰是被害者（報名單位：瀚草影視文化事業股份有限公司、製作單位：良人行影業有限公司／瀚草影視文化事業股份有限公司／台灣大哥大股份有限公司）
莊凱勛／噬罪者（報名單位：財團法人公共電視文化事業基金會、製作單位：財團法人公共電視文化事業基金會／嘉揚電影有限公司）
許光漢／想見你（報名單位：三鳳有限公司、製作單位：香港商福斯傳媒有限公司台灣分公司／三鳳有限公司）
蔡昌憲／苦力（報名單位：財團法人公共電視文化事業基金會、製作單位：財團法人公共電視文化事業基金會／禾豐傳播有限公司）
戲劇節目女主角獎

男主 好緊張

賈靜雯個名係咁出現

點解咁快頒男主？

如果男主張孝全同光漢一齊拎就好笑

想見你想見你

我立即屌佢老母